【KPOP】估歌仔

咦呀咦呀 咦呀咦呀咦呀咦呀

歡迎出題 唔好太偏門(3、4線團)😘

題1. 咦呀咦呀 咦呀咦呀咦呀咦呀

係咪泰妍個首=.=

Let's power up

真飯👏🏼👏🏼👏🏼

1. RV Power Up

題2. 桑拿桑拿 冇啦冇啦 邦邦狠咩

快D hold定港紙 帶定港紙

題3. Weed 怕擔 怕擔 怕擔

團？🤔

Yes

BP Whistle

有冇提示

有無題示😅

中🎊

一線女團✌🏼

twice yes or yes

已解散的團

🎊🎊

wanna one boomerang

岩勁喎

佢黑得多自然記得